［行動post] 今晚7點中環見！有不反對通知書呀！

呢段時間有好多唔開心嘅事
大家都好攰好心痛
今晚！有不反對通知書！我哋好耐都冇試過聚哂一齊啦
今晚7點中環見啦！

文宣呀

推呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

行動post推左先

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

6/10

7/10

8/10

9/10

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

10/10

推